Володина Ольга, 301 группа

Перемещать камеру кнопками wasd  
Свет двигается по кнопкам 'e' и 'q'  
Постэффект включается/отключается кнопкой 'p'  
!!! Кнопки обязательно на английской раскладке  

Реализованы:  
Нечеткие тени  
Размытые отражения  
Parallax mapping  
Normal mapping  
Полупрозрачный объект с эффектом преломления  
Скайбокс  
Постэффект  
Полупрозрачные биллборды с общим алгоритмом вывода  
Попиксельный расчет освещенности